一人一個幾大代價都要做到既人生目標

睇一次NBA Final 中既Final 3-3
如果打到絕殺反勝 一定係人生中最振奮激昂既事

環遊世界

籃球 興趣班有幾激昂呀

香港獨立

冬天去一次西伯利亞

有幾大代價？

勁貴加好難有位

起無煙城

你起件事中有乜input?

起個mon前鳩叫？